[VIU TVB正面交鋒］今晩7:00 2個台都播足1小時香港大事回顧 屋企人睇CCTVB請強行轉台

Rthk政情回顧之前已做咗

今晚viu TVB 2台同一時間
7-8pm 播2019
香港大事回顧

咪睇cctvb回顧自己一年fake news

如屋企人睇 請強行轉台去99

如果屋企人問點解 話佢知公信力調查
Now tv /viu新聞第1
tvb第尾！

做唔做得到？

咪撚再睇cctvb

大家今晚要控制住屋企個remote !

tui

原來我睇錯 viutv

7:30先播
7:00新聞
Sorry

Push

del左cctvb先

香港開電視冇

今晚睇99啦

今晚20：00－21：00，24：00－25：00 108台（唔係109）有，只係做修例風暴。其他時段可以上i-cable網頁睇節目表。
其他自上星期一開始斬件式出，節目名叫「走過2019」，一節3分鐘左右。

斬件好難追

.

勿謂言之不預，推。

推

一帶一路多精彩

大台回顧，避開重大事件內容

苦主去追討果時最精彩